雖然唔覺GME會散水，但就算散左仲有GM 同 GE

如果心水清既你計落就無咩好驚

做咩姐你 0/10